石永泰拒收回「求仁得仁論」，莫非仲未知錯喺邊？

石永泰拒收回「求仁得仁論」，莫非仲未知錯喺邊？

佢好似跟湯渣搵食，係民主思路課程教師之一